有冇人收到人仔升級優惠 升$198 12GB 送samsaung c7 prime

好似好撚抵屌

講plan乜乜柒柒死去電訊台

入面成班sales
你去埋我果份

見屋企人收到198 12gb
但無送電話

可能我用左接近十年

三叔送都唔要啦

三星，不了
支移，不了

咁去成人台

荔景南昌load 空氣
有時直接轉落2G

不了

就黎到期佢又會出新offer架啦 定啲黎 你急佢唔急

係咪198蚊個月

我想講係咪唔使加18蚊行政費
真正198蚊個月

中國移動? 數據連線廢到屎, 帳面12GB你1GB都用唔到

要比 比圖你睇

我住牛屎圍 所以都收得幾順

幫我叫老連轉

我真係無乜新offer
本身我用緊嗰個係5gb後限速 包埋大陸 200一個月

本身4.5G 12gb 198+18都吸引
仲送電話

最近老豆將我送比佢既電話跌馬桶整壞左 見到依個短信 即刻打個Y字

我係送咗每個月4GB 4G data

最近做乜係咁送野 上次係限384 送左3GB比我

你本身用咩plan? 我198 5gb包中港數據plan來

我本身138定唔知咩既plan 384無限
之後上個月免費升左我做3GB+384無限
然家加錢198+18 12GB 仲有粒炸彈

鬼国移动香港，不了

C7同J7 唔同喎老細